韓媒：美國考慮暫停制裁北韓18個月

韓媒：美國考慮暫停制裁北韓18個月

〔即時新聞／綜合報導〕外媒引述南韓媒體報導稱，美國正在考慮暫停對北韓的一些制裁12至18個月，以換取北韓凍結核武計畫。
《彭博》報導，南韓媒體《韓聯社》援引一名身分不明的白宮親近人士的消息指出，川普政府考慮支持解除聯合國對北韓煤炭和紡織品出口的限制，以打破無核化談判的僵局。

《韓聯社》指出，作為交換條件，北韓領導人金正恩將被要求拆除寧邊核設施，並全面停止核武計畫。如果北韓未達成協議，將重新實施制裁。

報導指出，暫停制裁將為金正恩政權恢復寶貴的收入來源。美國與北韓預計最快將在5個月內舉行首次工作會談。

自北韓2016年9月進行第5次核試活動以來，聯合國安理會已5度通過制裁北韓的決議，從限制北韓進口石油到禁止出口煤鐵。
《韓聯社》援引白宮親近人士的話指出，暫停制裁有助於長期對立的兩國建立信任關係，並在北韓採取進一步裁軍步驟時，提供一個可以擴大的模式。

對準

愛美金定愛人仔
金金：

南韓屌鳩緊日本，因日本話南韓穿櫃台底

作為交換條件, 一定要搞習犬犬後面